三司十二局班阿頭打晒疫苗未?

定係等埋歐美疫苗黎先至打?

黎生未打唔打

打哂歐美啦